染大椅 :~( 巧心痛牙

六年 太耐了
六年最黃金時期無得屌閪
不知佢女朋友守唔守到六年生寡？
好撚痕啊.....尻又痕閪又痕
點算牙？？？？

帽事既

見到你老母日日比狗屌我都好心痛

女人話變就變
六年無人屌？點得啊
過兩日唔開心揾個fd忍下嘢順便醫醫閪痕
之後果年內疚每禮拜探去大椅
第二年 太遠 不了 加上又痕了
在心中就可以 去第二個男人屋企瞓仲絲服

你老母真係閪痕畀狗屌
先生你出嚟

但係大椅点算呢？六年喎 唔係六個月
好難捱的 吃又無啖好吃
家人又陪不到 女友又陪不到
過一排明知條女外面食腸
但又無能為力 每天在入邊打飛機
不是味兒牙

仲有埋簡體字 抵你老母比狗屌

你老母閪痕到連狗都照殺
重要生埋你出嚟

黃絲真岸狗有無讀過書 染色体唔同点樣生呢
你唔巧岸九九咁啦幾廿歲人

有無人覺得樓主都好撚慘，人地就條件限制溝唔到女。。你就無限制都溝唔到女 最衰無得代坐監啦，你咁同情人地交換下都無妨啦，人地都話6年無得溝女屌唔到姐。。你係成世呀陰鳩公 入到去又可以有個清淨環境你慢慢FF作文 何樂而不為呢樓主